	TasksPlaning
		В ней хранится:

		Приоритетные задачи
		Все задачи
		Задачи которыми хочется заниматься
		Книги которые нужно изучать
		И место где это всё обеденяется

	DescriptionTask
		В этой дериктории находятся  
		описание проектов, как усторены, как они работают.


	версия 0.0.1
